唔好再去會收WeChat同Alipay既所謂小店

越黎越多所謂小店收WeChat同Alipay

你開出黎都唔係諗住做香港人生意
冇生意就扮撚哂慘，話自己係小店
食屎啦！上大灣區啦你！

支那狗偷偷留下負評

同意

唔通仲用現金咩，麻9煩

唔好去7-11 小店啦

支那寶

總之唔洗用現金既店我就支持
話9知你用咩
只收現金既店就唔該快撚啲執晒佢

你唔用，大把人用

如果香港八達通肯進取少少，就唔會比人入到黎啦，屌拿星，人地大陸用Iphone 可以搭火車啦，香港？仲要攞張八達通實體卡出黎

而家係好撚多鋪本身已經收信用卡，但做埋WeChat同Alipay

Iphone 係實體，八達通都係實體
有分別 都係要拎出黎拍

apple watch 完全唔洗拎出黎拍
加上好多時本身已經手拎iphone, 唔需要去袋搵銀包 (特別係女士)

八達通間公司根本on9到屌都廢事

地鐵整QR入閘同比淘寶一腳踢開之後仲懶懶閒到而家都未知發生緊乜事咁

吓我反而唔支持用現金喎，找到屋企都係散銀，一毫子果啲好乞我憎

為反而反

只支持收轉數快/payme嘅小店

八達通者冇，真係好落後，好唔方便
葵涌廣場啲小食店好多得支付寶，wechat pay
立即唔買，走人

八達通貴丫嘛 又月費又租機費又手續費，你比囉